每次聚餐都係有一種失而復得既感覺

我份人好少表達自己
因為咁 我都好少同人wtsapp
就算有 都係好簡單咁問最近點
幾句wtsapp就完

每次聚餐 食既唔係好西
但感受到無比既快樂
因為好開心
見返佢地又勾起我快樂既回憶

可惜既係開心派對完
又變返一個人

但每次聚餐 我先記得原來我有快樂過

食好西 係要多d人先開心
先係最自在
先食得出人情味

How about食臭西?

未食過臭西 都未食過靚西

今日都去聚餐 成半年冇見啦
好掛住佢地

唉 返工好忙
已經好耐無聚過